睇中咗TOYOTA C-HR

如果香港會有hybrid版就好
窮撚之選

四十萬wo
邊忽窮？

好撚貴

30就ok
40, 不了

GT-R

個樣真係好辣，好鐘意

睇過d日本人YouTube片 d設備 做工好冇誠意 俾我買vezel hybird好過

呢個價Tiguan 都買到啦

呢個價買rav4好過

比多幾雞lexus都買到

有d心郁

GLA 價錢 toyota享受

上星期睇左油渣版 bmw x1 先 37萬

四十個得個百幾匹

得個殻

差唔多價錢我買GLA唔好